高圖爾斯：想成為皇馬門將 就必須要承受壓力

高圖爾斯在皇馬的第二個賽季表現並不理想，但比利時球星很清楚在皇馬這樣的球會效力意味著什麼，必須要承受這裡巨大的壓力。

與布魯日的比賽高圖爾斯表現不佳，下半場被換下場，根據賽後的消息他比賽開始前就被診斷出患了腸胃炎，但他還是堅持上場，腸胃炎讓他在短時間內體重下降了三公斤。

高圖爾斯很清楚成為皇馬第一門將的意義，「如果你想要成為皇馬的門將，你就必須要承受這樣的壓力。」高圖爾斯告訴《馬卡報》。

高圖爾斯知道自己的潛能還沒有完全發揮出來，他並沒有拿失球的數據來折磨自己。他希望用職業精神來面對現在的處境，在皇馬的首個賽季他得與拿華斯競爭，但當時很睏難，因為拿華斯很受球迷的歡迎。當初他在車路士也遭遇過同樣的情況與施治競爭第一門將的位置。

在發生腸胃炎問題後，現在已經有專家在處理他的飲食，幫助他改善身體狀況，避免未來再發生這樣的問題。他現在正在恢復的過程中，目標出戰週六與格拉納達的比賽，但除非他最終的測試結果良好，不然他不會進入正選陣容。高圖爾斯希望幫助隊友和教練，他將球隊和球迷置於一切之上。

此前施丹說得很清楚高圖爾斯是第一門將，施丹和隊友都相信他的實力，他在每次的訓練中都在證明自己。比利時球星希望努力訓練，嚴格要求自己的飲食，享受勝利帶來的喜悅，盡自己所能做到最好。